IPHONE XR 邊隻色最靚？

山湖

珊瑚色
利申:用緊

隻隻都好靚

XS MAX is perfect

用緊白色 純純的

Red

黑色 霸氣

珊瑚、白 呢兩隻靚

藍色

黃色

黑

白

白，紅